唔該大家記住琴日個pattern

好老實，我地琴晚係贏左，仲重要過6月任何一次發夢，因為我地已經搵到一個更重要既pattern 去對抗冷處理，詳細係點，我就唔講啦，廢事比警犬mon post，琴日有到場有周圍遊擊既人都應該記得我地點聚集人力去遍地開花。

我覺得以後lihkg 可以用作一個大方針，則係好似一開始既聚集點，到時落到場先再商議，和理非有和理非做，勇武就周圍遊擊，今次證明少人都有少人打，當然人數都好重要，但係今鋪真係做到be water，一於癱瘓個政府，警察出手就會愈搞愈大，唔出手我地就周圍不合作，再加上政府個戰術根本唔識防範於未然，幾次不合作都見唔到警犬，機會黎啦咁多位

有樣野好重要，醫院消防法院呢啲地方真係唔使幫收工，唔好比人分化，簡地點個陣諗啲癱瘓到又吸到民意（收工人士）既地方

警察變咗終極目標，反而真普選無人提

真普選
黑人問號

Good post！
如果正面對抗，勇士個日真係完全被速龍KO，無力還擊。

其他野過左呢步先做啦
佢放左人 即係代表解除左暴動定性
香港人先做到落去
如果唔係乜都無

又係你
人手定bot黎

撤回都未有
真普選

Push